古早味！

老老竇竇

古早味呢個term就成日見到

但究竟乜嘢係古早味呢

即係呢

蘋果味係蘋果

香蕉味係香蕉

咁古早究竟係乜撚嘢嚟㗎

股溝種嘅棗
股棗味

今晚味既相反

台灣用語?

傳統囉 經典囉

成日見到啲聲稱古早味既食物
但隻隻都唔撚同味
都唔知乜鬼係古早味

一啲懷舊嘅味道（應該係)

噏味